[推到完場] 巴塞隆拿 對 華倫西亞

19時間 1:30am

今晚睇了

終於唔係西時間

拜個早年

留名

lm

今晚睇 希望唔係閪波

睇

睇唔睇好🤔

各位手足對唔住

130 好時間黎ga wor..

Lm

Samper有大名單

聽日先睇

點樣避哂所有比分睇重播

唔洗呀 梗係睇左賽果先

杯麵定羅白打左

24

豬了

西甲係唔係借用球員都可以倒戈上陣？

羅白打左閘？

Alba傷左？

文員

華dee又用老坑戰術

新年好意頭 幫文員開個好年

比小明騎士王拎叻抖下好事黎呀
你地想輸呢場定輸週中先

杯左定醉左？

alena希望踢得好
打華西唔易踢

醉酒左閘?

踢得差咪借去英超

要輸既話就唔好出老野啦 唔3唔4

今晩睇我表演

小明終於有得抖

又要靠美斯了

有醉左睇

Alena絕對夠班喺度踢波 之前已經證明左

好耐冇睇垃圾巴
睇親都輸
諗緊睇唔睇

棄左?

施

傷牙清

後生一樣留返打狗用

施美度

想睇馬琴 保定依堆正選鳩踢算

上場超水準 = 今場肯定西波

一人一分ok？

唔好比場西波我

咁撚早西波機會好高

對面殘體波衫

華西啲波衫

中文球員名

好撚柒印埋中文名

屌 真係殘體

屌你殘體字

嗰個起碼都叫係文化節目+書法logo
依家係殘體拼球員名

跟住巴塞一除衫 ---- 梅西

之前睇過有場好似psg中文波衫
仲要淨係得中文
on9

做乜9

大家睇bein定sky sports

就係上年新年

諗起都覺得on9
冇眼睇

bein
ray hudson好正

BEIN

2019春節快樂

Yes

笑死 合照舉橫額

睇親bar會特登搵bein

柒味濃

開波

鳩陣

Majestic Messi the little magician

古代人
我仲睇緊華西lineup

parejo條死賤種唔好再剷傷我地d人

屌奶星 好眼訓
希望唔好係西波

先唔講白衫白褲白襪賀新年
遠睇成隊賤種咁

9898

得返廣體lin

屌
華西啲衫有中文名嘅

astonishing lionel messi

屌美斯呢下玩多左

嘩

屌左路放題，差啲仆街

？？？？？？？？？？？

小花

睇緊呢條

屌達子

pk semedo

好耐冇見你喺狗竇出現

嘩 咁有運

已經平安鐘

㩒屌

借哂下場啲運

我個平安鐘㩒爆咗

屌 古代人
我以為你地講緊下遠射

美斯腳軟？

踢緊d咩？
btw 0400

0500

條左路好性感

0415

快成分鐘

0350

原因唔講喇

兩下柱
真係-6

alena個定位係咪上季牙保？

訓撚醒未呀美斯

又有罰波射

有冇數據睇下今季冇達子同細力架嘅話 垃圾巴依家排第幾

Alena幾sharp

潛水先
delay太嚴重

醉左

合味道

醉左放題

羅白

羅白頭廢能到

68

維度都鳩啦咁樣傳

屌手波喎

羅白好廢

羅白係咪第一次打左閘

咁係

醉左好似唔多穩 睇埋半場先屌

冇PEN啦應該

遲左開波？

唔係 之前試左20分鐘

醉左去EPL la diu

唔係，之前試過，佢萬能插嚟

1516 定1617 有代小明打過

咁都唔睇var

12M變角球

巴塞有幾多年無角球頂入

唔知，問煙神

確係省中身先彈上手既

世界盃頂入三粒既男人
已經被賣走了

cctv講 佢超級萬能插 除左龍門咩位都踢到

柏霍霍

舞王

var都唔睇痴撚線

哇屌，華西果邊件波衫有中文名

屌 殘體字名真係好好笑

A21 真係勁

mina

偉大既右中場！他不是一個人！

古好似有番D信心

古

差好多wo

12m轉運

alena真係幾好j

廢閘令笠

腳帶轉運

同華dee性交轉運

對上一次用古一招都唔知係幾時

Alena真係唔錯
幾有功架

靠pk

終於訓醒 唔再比人禁住黎踢

而家先入

懶叻都幾好

Semedo啲chemistry高左好多

杯麵都斷左好幾次

應該係因為冇左艾巴
杯麵要上多d

碎油佬傳中變射波

杯麵=右閘首選

小花冇乜態

點解今日個個都甩波

真
呢排係差啲

so9
對面幫你控埋都可以傳返畀人

禮尚往來

小花啲態留返歐聯先上力啦

蓋清燈一燈好嘛

重有成3個星期口？濟喎

屌

0-1

on9

....

洛迪高

VAR啦屌
明顯犯規

果然西波

提早收季了

崩盤開始

推跌人都唔吹

0:1

華倫踢得咁好 佩服

Parejo推冧美斯冇foul，俾人打反擊

黑到

推人都唔吹

又唔睇VAR
VAR究竟有咩用

仆你個街推跌美斯先搶到波打反擊

咁都唔吹
on撚99

屌影鳩住洛迪高以為佢入

一開acestream睇就失波..

屌你唔吹

瓦斯

下半季全面崩盤

左路放題

想睇美斯嬲嬲豬爆seed

黑哨

好似篤到個波

華西件衫 中文人名

差D又有負碌足球

分分鐘要alba出黎救世

好柒

so9

so9真係成日都鳩下鳩下咁

咬人

仆街主席爆缸

好撚慢

SO9堅係跑唔郁

華倫好fit反擊下下都致命

成頭血

失分仲要比華閪打傷哂d人

屌次次打華西都要搞到五勞7傷

12m

十二碼

兩邊都重傷

屌又輸個12m

廢閘爆到

真係睇親都輸
點算呢

12碼

啱啱返到就見到主席爆哂缸

riprip

未來人

哇屌
對面練開鐵頭功

on9，廢到痴線，0：2

早透了各位手畜

唔好睇啦88

係咪瞓得？

咳嗽

羅白好廢呀

華狗走未

其實係咪無var 而家同以前有咩分別

屌女屌到俾撚左

蘿蔔頭真係放題

真係出左手推..

嘻嘻 出黎賣笑 咁樣比個12碼人

笑4

痴撚線

傻仔羅白頭

巴塞完全唔對版

廢咗

早抖

4日後國家打比準備好潛水

屌，黑到

唔好針

追唔到架啦，唔好晒氣

華dee:仆你個街又要出艾巴

6比1完左即收皮

次次熱血反cup完都輸

半場換小明啦

華倫食左春藥 咁勁

唔掂喎
瞓了

ALBA抖=

要啦

冇左影帝真係差好遠

睇黎小明真係無得抖..

拿拿林換返Alba入黎啦 傻西華維迪

死疤狗全面崩盤
準備畀吾皇後上拎冠啦

兩球都關佢事

次次反cup完下場都奶野

羅白近排好撚屌得

定劣黎

兩球

真係輪換又唔係, 唔輪換又唔係..

好出奇咩 中場後備
後防仲有左邊兩件垃圾

投降了

屌你老母打3個後衛都冇咁嬲

今場和撚到我切柒柒

係應該輪架wo
呢場輸都可以接受 係呢到天塌落黎咁
又崩盤又潛定水

即切喇

你收撚皮啦屌你老母個臭閪

美斯今日好撚廢

美斯入左先比12m

兩球都係輸68

是撚但啦

杯麵ho ball

反cup左阿特蘭大未？

球證唔好再仆街d

屌你老母個球證食撚屎啦 入左吹翻轉頭

咩玩法

高機率射失

屌你老母

球證買咗好多華閪？

入撚左先吹 on9 我

入咗又吹

咁係吹左先既..

不過美隊真係踢得幾靚

屌你老母黑哨

好似係吹左先

無計 雞快過射

入咗吹返轉頭做愉撚

Goal 美斯爆seed plz

乜撚野球證

入咗先吹 射得勁靚

On9球證

原來有客場雞

咩玩法？

屌你入左仲吹返12碼
on99
乜撚垃圾球証黎

球王👍

Cmedo勁過羅白好多

好彩入返，屌你老尾

公道講句係吹左先入個波

杯麵愈踢愈夾

今場個球證叫咩名？
季尾100%最佳球證

痴撚線識唔識吹雞呀 未完攻勢就吹

個旁述話唔應該咁快吹 不過係吹左先

大家繼繼續百屌羅白

美隊要爆seed了

球證9黎咁

呢個球證平時對巴塞幾好
唔會客場雞啦 盲雞姐

但係得益 吹得太快都係on9

黑撚到

黑哨到呢

咁var嘅用意係??????

屌你老母

快手開個大比我

唔入的話真係北京電視機

其實吹左有12m又唔係無著數既, 等陣得益射唔入就on9

好彩已經唔係迪亞高艾華斯

黑哨囉

反cup抽一個請食飯

零晨兩點特登過黎爆閘真係辛苦

留名睇反勝

又係羅白

禁區點俾得益

我跟
和咗一個
贏咗兩個

羅白踢唔到閘啦,疤打控球全隊上到人地半場, 人地一打反擊羅白都無速度回防

拿公道啲講
如果美欺頭先嗰球唔入 大家就會話點解唔一早吹12m

我信佢真係盲

叫牙耿找左數先

半場換走 alba換入

好似出親兩個RB 都踢得比較差，定係純粹少左Alba

左路俾人打爆

係alba太重要

中柱

係

艾巴啦，美斯d過頭波無人接

343放杯麵做翼都冇咁嬲

除咗alba 冇一個係打開左閘

巴啲防守企位好亂

2:2!!!!!!

爭d

未來人..

美斯

醉酒佬

小花飛機

屌你咩美斯

block左好耐

咁都唔入..

我呢邊完左場, 3:2

買左2:1 華倫西阿贏 希望巴塞可以入到粒

自炒

冇咗艾巴 真係搞唔掂

美欺

睇個勢有得cup

爆閘狗死返出去，係咪想提早開年

Tk

呢球咁撚難射, 射中個波都算佢叻啦

屌你美斯射到牙朗咁

今場小花係爭啲咁

我呢邊啱啱屌你老母都射咗喇

我未來人黎，有條友今日死左老母

美斯個態好差下啵 平時呢啲波十拿九穩

av tk

可能美斯level應該要入

美斯真係都開始回塘

啱啱屌4咗佢

畀自己個仔屌，姐係畀狗屌

反蝗大將軍tk

Av

死埋老豆

好惡

唔好再有入球啦

人地都自炒

WHY 無人信將會2:2?

希望你逢賭必輸

球霸果球唔係射去看台的話 就2:2了

美斯嗰球係難嘅
First touch播

收嗲啦

信自己老母畀自己隻狗屌死先喇

唔好覆佢啦 死咗老母係慘啲

冷靜少少 建議ching完場先出黎柒

其實佢可以控左落黎先既.

場波好痴線

對面條友個支那名叫「瓦斯」GAS

世杯對尼日尼亞嗰球咪又咁入

躝啦 屌你老母

呢啲波好撚難射架喎...

準備新一年就死老母，係慘d
收少封大利是

賭仔返過去波po啦屌

只係輸緊一球都咁撚急住出黎
係咪之前谷得太耐

換小明啦屌

Mvp=黑雞

我地d後衛單防能力好差
好多時都比人一推就過

大家願意畀多次機會羅白嘛

咁撚樣都叫回塘
射十二碼前入嗰腳都夠痴線啦

定係你班仆街又諗住燈

佢世界盃個球 控得幾靚 足球係咁 真係下下都咁勁就得人驚 不過呢下係好差

( Show Blocked User - 你認真就輸了 )完全封鎖

咁又唔同
果球有空位俾佢控一下先

左閘又唔買 中堅就係咁買

美斯啲決定能力好似差咗好多

垃圾美斯 回塘

你估玩fifa咩

變返醉右先

華美倫 蘿白 out

咁你又唔話先前一打十一咪又係咁入
尼日尼亞嗰球你估易入啊

Wass嘛

之前美隊會控定先射

而家係醉左

阿蘭打得幾好

左你auntie

傳球力度有待改進

華倫今日打得好好 反擊好癲

係, 心急, first touch volley 其實唔係佢專長, 呢球心急決定錯左..

屌控失個一球就又回塘又決定差左
on99

佢攞波個位太近對面龍門 控埋既話我諗對面實接實

一睇就閪波

我估佢哋想燈姐

連續九場有波入叫回塘？on99?

瞓啦唔好浪費自己時間

你都痴線 尼日利亞嗰場班尼加斬比佢都仲有位推進 仲要大脾控完落返右腳抽

呢下一拎就無位射要first touch即刻抽
邊有咁易射

只怪佢係美斯 令你期望太大囉
雖然我睇嗰下都覺得美斯係大機會入到

佢d波爽，比人迫又都幾定，係有時唔敢自己去

華美倫同羅白頭真係雪糕筒黎

撚叻換文員 alba換廢閘

羅白頭右閘又唔夠杯麵好
左閘唔夠速度回防
中場又大把新仔好過佢
四不像好慘

反cup直播屌爆閘狗老母

兩件一齊啪係左邊爽撚到

啲人係咁
無限放大

其實我覺得美斯體能好翻好多

瞓了

馬會矛錢 如果唔係買佢3:3 或者1:4

係..

其實想古天奴試下踢呢個位

果球前面頂漏左冇乜時間反應咪射左先

返中場吧

我今晚連豬了1k 仲要睇呢d西波

可能佢搏咁近其實撞中龍基本上都入硬, 不過結果就係飛機左...
同埋都真係無乜時間反應..

我諗唔係, 成日都有D真心膠on9仔, 一係就反美斯屎忽鬼黎
大佬佢幾勁都好 季季都會有幾場廢到睇到燥架啦
何況今場唔係真係咁差ja wor

邊有位..

講真rakitic係比得好靚 但個波位太近守門員 控左先就好難有位射
加埋落後可能急進少少

呢球如果入左嘅又可以聽到Ray Hudson高潮

羅白輸十二碼個下擺明係踢慣咗，唔記得依家有var走唔甩

古天奴之前踢中場
都係推到禁區外再分球
但又好似冇咩效果

唔好賭 小賭怡情

最明顯感覺差左係速度

美斯戴帽+so9/牙古/alba有助攻
抽3位食放題

你開埋tg channel

轉性

起碼頭先有球中柱差啲可以將功補過

出晒手佢自己on9 la..

我覺得艾巴抖緊要啲，但羅白、文員企埋左邊幾多波都唔夠輸，覺得可以叻換文員

淨係美斯戴帽 我派疤狗每人100利是

但都仲係好快
佢實在太勁了

羅白有assist
請20個食放題又點話

入左先算啦
好撚廢呀！！

唔躝, 要陪大家一齊睇波

3字頭, 好難再好似以前咁快..

一控就笠柒個龍
佢成日入啦對佢黎講ez
所以先屌鳩佢

換艾巴啦

又燈

好似掂到先中柱 可能睇錯

劉明.

55

美斯hat trick + 反cup
請10個食四季

唔入就唔入

想睇反cup?

阿蘭好在佢唔一定要上腳 ，d波去得快d。古慣左上腳，打中場易比人迫甩

換碧基緊要啲 流咁多血

一場波說明艾巴的重要性

d人鍾意畀人屌
有d咁既癖好真係未見過

個黑雞球証就係當年吹死巴塞，幫皇狗攞國王杯
攪到皇狗快心到遊街三次， 最後個杯決定跳樓自殺，果個仆街球証來
所以吹成咁一D都唔意外

用米蘭達都好過羅白

唔快啦 以前佢過左人人地就食塵
而家佢過後面追得翻同前面包圍佢

痴線嘅你地 佢後生五年都唔係下下笠得啦 今日對面Neto仲要咁勇

ok 請你食又點話

最on9係今場第一球
犯規唔吹繼續去 輸埋反擊

華倫我今季都睇唔少，依隊西波，依個半場差唔多踢左成季最好個半場

入撚左都夾硬吹返十二碼 擺明挑鳩美斯機

最好激嬲佢多啲陣間屌多兩粒

上半季係咁和嗰陣真係屎到喊

應該係：可以推到全盛速度嘅次數唔多
但狀態好果陣一樣可以推返2、3下好快

撚樣

小明

換小明了

收邊個，文員？

個咩洛迪高今季廢到嘔，今場又比佢交到個助攻

Ok 今次一定有我份

上場國王盃先帶帽

佢以前一野推連過兩三個, 而家都無咁有氣了, 好多時推過一個會減速睇清楚情況再決定..

小明同對面吹水

呢下要讚華帥..

換我做乜鳩

依排先順返，之前空龍都唔識入

前華西球員吖嘛

痴撚線
希望個原因係留力打賤種

歧視黑人

你要諗佢後生都無成日墮咁後踢波

沙維喺度嗰陣佢喺前面接多啲波 喺final third活動多
變相其實美斯喺班playmaker淡出之後佢自己做埋呢份 活動範圍其實係大左
速度唔係真係無以前咁快 係體力分配上令佢唔可以亦唔應該爆咁多

廢閘親生仔 杯面博到12m都換走佢先

屌你老母死華狗

屌你老母華狗真係弱智
羅白頭踢到屎咁撚樣都成日搶撚曬施美度d機會

CLS寧願換杯麵都唔換蘿白

洛球王

留Semedo打狗好過啦

杯麵

我收番個

仲以為換碎油..

華狗真係華狗 教埋今季走啦

希望反主席班人好好反省下

杯麵打得好喎

點都換roberto啦 仲有張黃牌

後生仔洗乜留力啊

杯麵out
68 stay真係笑死人

過一排又無人反華

唔換羅白

華

嚇死人

擺明右邊放棄齋守啦
淨用左邊去

華dee係咪想人幫佢開年

差啲

我留返下場施美度無正選先屌華dee

同埋呢個年紀爆咁多都會易傷..

今朝樓豬仲話好走唔送

季初先反

換施咁搞笑

睇嚟1:4有望 疤狗快啲買！

米25

華狗屌你老母

痴撚線 究竟要幾on9 先會換走杯麵而唔係蘿白

可能又覺得醉閘又可以做反cup果個

個龍都幾撚勁 古個球 呢球
美斯球罰球都救到

一陣羅白一個唔該拎多張黃 華DEE唔該切腹

Alena搶得靚
美斯射得好

但neto真係上曬身 屌

有預感比基一陣會發癲衝上去

你班仆街醉醉聲咁叫
連啲唔係入開狗竇都叫羅白做醉酒

文員倒掛

內托咁勁

都係一種成就啊

講真想alena著6號

今場點止一球呀
同埋今季都有好幾場一開波上腳到仆街
格硬嚟啦
雖然重係好勁
但咪盲撐
佢退緊地係事實

So9係時候做野了

華西班撚樣訓晒身

艾巴右腳 成個c朗咁

佢有得著ag 球王留低嘅21號

青訓大鳩曬
零防守輸十二碼又如何

屌
角球咪算囉

俾咩罰球

Alba入黎之後好似變咗第二隊波

古打返生埋就好

Alba隻右腳

小明同美斯究竟有無做過愛

古夾小明好似順左好多

Ok美隊團火返嚟了

拿玻12碼

Funson reported

美斯啲ball control 同直線真係痴撚線

係小明勁好多

Ching入錯po

開左筒薯片

SOR

個龍好撚勁

艾蘭拿真係幾正

係小明知幾時上幾時落 但蘿白唔知想點

回錯sor9

我立即
屌你老母

Alena

根據以往經驗
咁多機會都入唔到多數都係會仆街

牙套warm up

你叫mary？

唔好咁諗啦

美斯某啲野例如速度過人係回緊塘
但某啲野例如罰球同連結又係進步緊

唔係同上半場比
同之前 以前古好似唔係幾預好小明會跑去邊咁
小明又唔會回傳比古繼續攻

冇計 小明走位由細train到大 蘿白中途轉型 係難啲

Neto上哂身

右邊完全冇人

羅白出波都中柱

羅白係打開中場

mary仲有冇上網 掛住

無人想知

我要上場了

華換走alena會唔會比人斬

會
明明踢得唔差

下季alena+arthur+de jong

今場真係諸事不順

拉影蔔

換malcom啦屌

古零作用

躝

so9都未出聲

達

差啲仆街

華美倫

美隊

打親反擊都好驚

呢隊波無丹無艾巴根本就慢過西

嚇撚死人

一見到華美倫1vs1就知等於單刀

古呢場咁都0作用 吹鳩漲

睇so9踢波會睇到燥

換牙吐啦

3:1

換走埋施美度

好彩睇錯

睇到好辛苦

啲反擊好到肉

美斯呢場廢撚到

侮辱

一失波就反擊 打殘你班老餅後防

屌一隊波係睇你年資而唔係實力表現 真係痴撚線

達子反應
一見到比人過即刻出迎封哂

block埋條賤種先 成日係到報假比分on9當有趣

真係唔明點解換走杯麵

艾蘭拿今場好醒神

系 甘都唔換走羅白 肯定有俾華狗屌過

美斯已被完封, 招數已被看穿, 係時候研究新絕招

換so9入馬琴ok？

弱隊出 門

有達真係好放心

人哋死老母好慘

唉
咁多機會都唔入
67了

個波一傳到so9就知會完結

agger

malcom
傻撚咗咩華dee 點會用佢

差啲31 嚇撚死

差啲又仆街

美隊！

messi!

美斯世界第一!

Goallll 美帝

又救世

反擊＝單刀

切腹啦

一隊班霸踢到咁真係冇嘢好講

messi again

仆街了邊個助攻？

世界波

美斯！！！

2:2

大難不花

2:2:2:22:2:2:22:2:2:22:2:2:22:2:2:22:2:2:2

有冇手足又再出下聲話美斯回塘..
唔該

好耐無見過美隊咁慶祝

要不是美隊

同一個位, 射多幾次就入, OP

So9 MESSI

燈到美隊戴帽

好靚...

轉頭又可以睇文員送翻球比人

反cup抽一個請食自助餐

回塘？

好彩唔係so9/古

美隊久違既激動

嘩蘇九過到咁多人

美斯！！！！！

個龍越難入
越挑到美隊鬥心

嗚謝意

食放題了

球王

alena

回塘美斯

無得講，美欺射術滿分

又係果一招

有冇link 開心share 310 個D冇得睇既

@你著返條褲先啦
ching有冇mon post
有冇睇美斯神表演

so9依幾下好靚

各位手足好燈得

牙SO無回塘 美斯又顯靈

真係換艾蘭拿

射左八九球波啦都未喺運動戰射穿Neto 谷鳩住度氣

牙蘇cup入去好靚

On9 專換後生嘅走

310咪睇緊廣體...

美斯廢到...

XAVI

唔洗了美斯戴帽+全取3分
年初二請巴區手竹去食buffet

做咩換Alena 以為會換Vidal添

I am Arthur

佢呢場好好喎, 點解唔換拉子走畀佢抖下..

Messi

廢到入兩球

美斯好撚廢 入埋啲我老母都識入嘅波

華狗屌你

收皮啦 m記都唔敢請

真

係咪有手畜話美隊戴帽派利是/請食飯

SO9成撚日1個人推都俾人偷波

都合理，拉子打防中有維度係到好啲

so9真係慢過我老母

文呀屌你老母

呢到講完就換佢走 好燈

勁到

換走拉子又驚中場冇人控到場..之後又會踢到亂哂龍

SO9成日拎到波成帶唔撚傳

修正緊

帶波又廢, 又過唔到人, 又唔傳

巴塞罗那 2-2 巴伦西亚 暂无插件
310
我點解睇唔到既

Ray Hudson

LM

ray hudson做乜鳩

拉/影一定要有一個啦

dan dan dan dan dan

用FIREFOX

So9帶波散步？

正評俾🐐🐐🐐

見到so9真係把鬼火

大家都睇緊beinsport

美隊咩事 傷咗？

真，逗住中場

美隊咩事!？

美斯咩事

巴塞標配旁述：Ray Hudson

仆街美斯拉親？

美斯做乜

唔好有事呀小花

結果咪又係冇得比主力抖

Ray Hudson咁正

唔好呀大佬

打比啊 唔好傷

抽到

條友勁似幫緊美斯打緊飛機

換馬禽入黎算喇

天滅華狗

唔好

收手啦你地，打和咪算囉
你地仲有國家打比架週中

喂喂 有傷唔好死頂呀 寧願失分

雖然上次打吡冇美斯炒到皇馬乜咁
但最好唔好出事

阿花踢波真係好有腦

alena踢得咁好都換

好似幫美欺打飛機咁

千祈唔好傷

不了
黑成咁啖氣好難落

有無人cap低

返嚟了

華閪今季都無緣前四啦

傷既之後gg

硬傷姐應該

入多球好換走

古係咪太耐無射罰球

古一招

換馬禽入入嚟乜都得

Replay見到炒芥蘭

幫我找buffet數ok？

你收皮啦

旁白把聲做乜鳩...

碧基跳緊舞？

又25

ha

點解今季無哂空位展示古一招

醉油全晚最好波係依一刻

變左美一招

小明輪休真係冇人打到左閘

認真問 牙保同av邊個好啲

加小明人工啦好嗎

講好揪應該阿保 講中場應該AV

古天奴真係得一招

吉係咪都cup大位
仲要諗好耐先決定
我呀婆都識守佢

4bar9欠牙保一個r連
AV主要入黎打架

天奴的軌跡

Av仲惡過保啦

對面後衛成隻眼黑曬

av都好揪得

但上季都係咁 點解多咁多空位比佢射

3:2, 此GAME已完

保有萬有引力
AV無好似差D

頭先同隊友自炒

( Show Blocked User - 你認真就輸了 )

保仲有信心

Ray 岩岩睇就覺得佢好熱血，睇得多都知其實佢係度鳩up，睇番eleven sports 英國人講波真係高質過美國佬好多

保上年幾多tap in

屌唔使理條on9 等佢單機啦

完封啦

牙保救左4-5次世
AV做唔到/冇呢個機會咪覺得佢差囉

2:3, 此GAME已完

保季初入波多過世二
所以佢係世一

ohhhhhhhhh!
what a balllllllllll!

d人無氣 比人禁屌了

biggay應該屌緊華美倫全家

主席仲流緊血

對面愈換愈後生
我地

主席型撚到

願意用醉右會員黎換巴塞反cup

乜撚都吹

滴血搞到佢好似d印度神咁

黑撚到傻

PK真係型，爆曬江都照踢

死黑雞

跟

Ray咪英國佬

AV有工開了

毗濕奴

都幾撚癲

Av好痛咁

猛禽

真係有禽

馬琴換古

買琴

馬琴啊 屌

球証做乜撚

82先換 搞鳩笑

馬琴打左 姐係打少個

打反擊
前面係so9

6分

燈都唔開 學人舉牌換人

Wow Malcom

發現主席同高美斯都幾係樣

秘密武器又要救華狗了

平時85分鐘之後先換
已經有進步

好掛住丹

燈一燈馬琴絕殺

so9第一次起腳？

古抵換啦

咁so9呢？

今場真係痴線
帶波跑都跑唔郁

左閘=alba
頭先個球畀蘿蔔就等同半單刀

我反古第一人

美斯入波前
soo係禁區頂撚班後防

屌so9個球俾猛禽射就入撚咗啦

馬琴個樣 心諗so9做乜撚

唔撚係失分啊

真心so9呢d位係重要既
但佢作用就成日得返呢樣囉

啲突破勁既黎到巴都唔敢自己去

心馬琴打右邊啦 好明顯生好多

艾巴

仆街啦 和隊垃圾

猛禽快到

佢做得太耐bein 都唔記得左 ，但整體係美國電視台果啲都差啲，有個射親波就fire fire fire 煩到死

美斯廢到入兩粒咁少

好似無越

黑雞到

offside？？？？

打少兩個算係咁啦

做乜撚又攞牌

黃埋艾巴 再黑d啊

黑過黑鮑

撚有off咩屌你球證

越你老母

主場都黑到咁

黑撚到嘔

完

俾咗幾錢

黑哨好波

撚屌球證+旁證

球證

美斯今場真係唔係好掂

咁樣無2分

想問球證完場會唔會睇返重播

得返3分優勢

ching 激撚死未

屌黑到仆街

最尾20分鐘一腳都冇射過

10幾次掉撚轉黎吹

佢寫ge report就係事實 重播wfc

垃圾華維迪........

比華西雙殺

好耐未試過睇波睇到咁燥

美隊撞完立即隱形去唔到，希望賽後無事

上半場3分鐘下半場2分鐘

講真古做唔到野就早啲換馬琴啦
起碼快同勤力先

美斯真係一人之力

古天奴只係有遠射既d so

華倫真係好熟我地路, 好多球都睇穿我地條路..

最撚失敗係換施美度

今日龍勁

有冇咁誇呀

好心就咪放馬琴係左邊啦 又唔係出波玩燒味

1001